[我要分化] 如果我係政府, 我會咁做

[我係FF 撚]
港島區
今日全部和理非入晒港島
港島順利完成遊行, 乜事都無, 乜狗都無

九龍區
九龍區勇武集中
搵幾個UC 亂扑亂燒舖
三中商又亂咁燒, 連9唔搭8 既中資都攪

第二日, 政府希望和理非同勇武割蓆

割你老母呀割!
我地呢埸運動最大優勢係
不分化, 不篤灰, 不割蓆!

同埋輸左呢場仗
我地係無得翻身架! 生生世世為中共奴隸!

勇武前線衝衝子, 佢地都係受過高等教育既香港人黎
我地全香港人都相信佢地可以明白大局, 明白有乜可以做, 有乜唔可以做
我地唔係暴徒
我地係以武制暴既香港人

相信勇武
和理不分

兩點見!

推多幾下等陣見!

我留意過幾次, 根本前線好多有勇冇謀
1. 買通渠佬做魔法, 有飛魚, 哥士唔去買
2. 填左白膠漿既磚唔去撬, le d其實大一字批加鎚仔或重物扑就nut

重有好多問题...........